\input{../../main.tex}

\teachermode
\begin{document}
\setphysstyle{Зимние сборы}{Оракул}{8 класс}

\task{
	В цилиндрическом ведре стоит кубик льда. В момент $t=0$ в ведро начинает поступать вода с постоянным расходом $\lambda$. Снимите зависимость уровня воды от времени, постройте её график и определите массу льда $M$, объём ведра $V$, расход воды $\lambda$. Плотность льда считайте равной $0.9~\textup{г} / \textup{см}^3$.
	\teacher{\\
		\textit{Поменять условие, так как лёд может таять.}}
}
\end{document}
